點解男人要去求婚節墮自己？

結婚係所有男人既墳墓
好人好者走去求婚
自掘墳墓.

衰咸濕

你好醒

毒撚識條鐵

見倒佢地互戴戒指果一刻已經心諗rip

下半世就咁俾隻wet鳩戒套實左

on9囉

求婚節 墮自己?

因為搵到一個
甘願為佢定落黎既女仔

(至少當刻覺得係)

咁咪唔好求囉
有人威迫你咩

有

伯母會俾壓力

當你玩到幾十歲, 人又老又一支公, 搵人陪你出去玩
點知你朋友答你佢要陪老婆仔女天倫樂, 仲要笑到無限甜
你就知邊個係winner

你覺得係壓力 咁即係你唔想
咁點解唔講清楚宜家唔想住
可唔可以遲啲or幾時再傾？
唔想但又迫自己 真係結左都會離婚喎清

折

唔想結婚又拖住人